老老實實，廣東菜定台灣菜贏?

個人認為廣東菜雖然唔錯
但台灣菜實在太屈機 所以都係買台仔贏
蚵仔煎，大腸包小腸，魯肉飯，花枝燒 呢D都唔係廣東菜比得上

正皮廣東菜
負皮台灣菜

負皮係比個POST

街邊小食就當係台灣菜

台灣個d 福建菜黎架 wor

咪撚玩啦 台灣菜

推

台菜？如果你話下面呢啲嘅話都可以話各有千秋
但係你講嗰啲全部都係街頭小食
咁我只能夠話粵菜屌打

咁講啦，過咗咁多年雙方已經有分歧

閩菜出名難食
粵菜先係世界第一

唔論政治取向 中國菜不嬲都好博大精深

我鄉下係福建都覺得福建菜垃撚圾

係 中國文化不嬲都世界第一 只係近幾百年破壞得好勁

粵菜一定係世界第一 上海菜日本菜潮州菜可以爭下第二 台灣菜就算把啦

你喺連登問
你expect 啲咩答案？

你都幾撚好嘢 又要讚台灣菜又要將佢放係負評位
你叻仔

從來都無台灣菜呢樣野

記得台灣仲有果種圍桌宴菜
不過搞親都好興係大街大巷圍一個臨時位
即做即上，其中一定有佛跳牆，大體味道記得係偏淡

原住民菜

同埋唔好計埋啲變態嘢食
其他真係屈晒機

台灣菜上到大場合咩